有冇清記得最美麗的第七天？

真係好想重溫番，有冇巴打可以幫幫手

肥絲知唔知邊到有得睇啊 無言感激

show time~

周麗淇同鄭喜穎呢pair真係好撚正

有 好想睇翻
嗰時覺得call我啦同淇妹好襯

Mytv super
已bookmark

天幕下的戀人 + 最美麗的第七天

睇完套野我就鍾意左飲柑桔檸檬 亦都變成左習慣

係天幕下的戀人

我屌你老味

少有tvb劇係可以兩條主角線都冇乜交集講到尾
如果唔係絕症End嘅話會好d

btw 白川鄉拍得好靚

我只係搵到每集既剪輯版咋 有無巴打知道邊到有得睇全集